英首相武漢肺炎惡化，入ICU要用呼吸機

主張佛糸策略的他，自打咀巴入院求救

用得呼吸機，真係好撚嚴重

用得呼吸機 應該都果頭近...

果然 7日無改善就玩完

查理斯康復，反而莊漢生瀕死

插喉未？
希望佢早日康復啦

用呼吸機要插喉

即係如果無呼吸機，已經死左

奶共點知被支那病毒玩死(就快殺死)
如果佢真係死咗 唔知依個日落帝國會唔會繼續奶共呢

笑死

今次死唔去，佢就應該會堅決反共

佢算唔算中回力標中得最正?

今鋪仲俾唔俾華為起英國5G呀

好難講
d英國狗見利忘義
有利益俾佢地 咩都唔記得哂

大不列甸吹哨人

真係甘難出個邱吉爾

開始要文宣生化武器恐襲
以我地認識支那人特性
自私貪婪
故意放500萬人去世界各地直情係生化襲擊

頭先新聞報導，入得icu，生存機會係50%

同12碼一樣,一係入, 一係唔入

有冇機會重新選一個唔奶共嘅出來? 左翼都照食

爭餐死終於如願做倒首相,結果上任唔係好耐就肺炎死

兒登仔一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「兒登仔，英國武漢肺炎確診及死亡又創新高了！」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「英國首相玩群體免疫玩到入醫院了！」兒登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污衊群體免疫……」「什麼群體免疫？我前天親眼見到英女皇逃到溫莎堡，九秒九走。」兒登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「群體免疫不能算失控爆發……群體免疫！……佛系防疫的事，能算失控爆發麼？」接連便是難懂的話，什麼「水鏡八奇」、「暗黑兵法」、「這招高啊」、「用心理戰治國的國家」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

由上任就奶共奶到死前14天先清醒

快D發揮佢最後作用啦 向英國人證明奶共有咩下場

叫英國人做定準備 失去至愛
自己都係一份子時 就拿拿聲入院
屌佢同支那人一樣咁7

佢指派左佢D奶共派手下 去做首相
希望個手下係下一個用呼吸機既人

奶共BJ死未呀？

希望可以重選,出個會反共嘅人,就算係少少左翼 我都掣

執政黨當選既制度 難D.....
大部分保守黨都奶共

屌

好心啦成55歲人, 大半世人搵既錢都夠食啦, 塞多幾億俾你至多咪洗多十零廿年, 咁樣走去賣國真係唔好同人講自己偶像係邱吉爾

犧牲自己令國民醒覺
莊漢生係比丘吉爾更偉大的首相

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

頂住吖

佢係咪中左招都繼續係屋企自我格離
無去醫院
你屋企期間繼續工作？

之前又吹風話工黨奶共多啲?

一樣咁奶 奶共bj上到位 你估得佢一個奶咩
根本黨策係奶共

有分兩隻
輕症病人只需戴面罩, 用呼吸機提供正壓空氣
嚴重病人先要插喉, 由機器控制呼吸

奶共撚死全家

正壓呼吸機唔駛插喉

要插喉既一種, 死亡率係較高
會有細菌感染

要插喉就好易死

唔怪得英女王要出嚟講嘢

BoJo: 最後的二十三天

痴撚線

未on ventilator

九成華為會話免費，條友又繼續吹